財經新聞：天命基金「連燈力」呂布軍盤中以$33.53矇頭入陣SOXL ! 再次聽天命 !

第十八次軍議

第十七次，呂布聽天命盤前以$35.89山頂之勢進攻TKAT，未己以立刻獲利，其後突然下趺止蝕無效無人接貨卻是天機所示。呂布軍憑天下無雙之勢令TKAT重返$39.7後果斷斬殺！錄下史無前例之+10.62%大勝！

第十八次軍議，呂布再次聽天命放棄思考，直接專注進軍SOXL，看人勝、天勝，還是天助人勝？

p.s.赤兔隊目前正以$26.75以一周圍城戰術智取PLTR至周一，形勢不妥。

呂布軍「連燈力」目前戰況17戰6勝11敗，勝率現為35.29%！
目前「連燈力」呂布狀態：
武力100 智力80，「連燈力」大將 呂布剩餘888.94HP 累計虧損7.21%

呂布曰：乜尻新聞財報利好消息都係廢，矇眼抽股更為上策

將軍連呢隻都想燈

好嘢將軍

報告將軍
小女子願意獻身

我f呢

連登，我在想...
當我不必分心想選股，專注在運氣之上時，
世上還有人敢誇口...

我布威武

軍議你缺席呀

升緊

好，下次再獻策

敢問將軍止賺點定在？

走啦 我唔想搞大件事呀

憑感覺！專注武力！

幾時買阿木啊

想ＰＵＴ？但奉先今時唔同往日了

大將軍，今日你到了何處阿？唔見你

累計虧損7.21% 你計錯數 計數都靠運氣

仆街唔記得拉多格ＥＸＣＥＬ

-11.11%

牙。。抽中咗我提議嗰隻。。
好彩小升緊 好驚影響到眾軍師冇得食燒賣
將軍幾時止賺

5% or 明早

話說你又話剪指甲

咁都有得燈

將軍的啟示

連pltr 都燈到升返

將軍把身同心全心全意交託俾人才濟濟嘅軍師團，千軍萬馬一定能凱旋歸來

買股買到玩抽籤

諸將 我軍已踏上勝利之路！
燈到盡頭便是贏

唔抽籤既話又會繼續FUTU同SQQQ

是 將軍近期形勢大好！

功(龔)成不必在我
抽黎買會贏 選股反而會輸

將軍打算賺幾多退兵？

布問諸位，分析是否必勝，聽天是否必敗

將軍澳最後既下場係。。。全數交哂俾富途平台費

將軍放過我隻SOXL

乜撚野將軍澳

回稟將軍， 末將打錯字

你睇下你,一講就燈

將軍要唔要加番運氣值

智力唔需要，運氣才需要

想跟

下轉啦

真，臣認為要拖佢出去斬

$37 ALLIN SOXL 猛將在此!!!

抽生死簽？
睇開post 2星期左右已經淪落到呢個地步

將軍 34.68 啦

跟將軍搵食

題外話 rblx上呀
最近將軍澳好似幾旺

將軍最近好旺

勝利之法

將軍英明

將軍好嘢

第十八次軍議，呂布再次聽天命放棄思考，直接專注進軍SOXL，看人勝、天勝，還是天助人勝？

將軍如果早d放棄思考 相信已回本

將軍又贏

止賺一仗 再勝！喝采吧！ 跟隨本將軍入陣的睇路

咁快賣

U !!!!

將軍9買先贏係咩玩法？

將軍一走 破埋35

少少姐

下隻買咩

休息啦本周 感謝上蒼 下周再聽天

祝將軍下周百戰百勝

下周隨本將出征

將軍唔再聽連登軍帥就100％勝率

唔SH都可以戰勝歸來

一直天命所歸

蒙眼勝率100%